[811] 支持福建獨立 唔孭背囊出北角

多謝琴日福建獨立誓師大會支持
福建幫今日8月11號採取第一個行動
唔理咩色衫 北佬樣講福建話閩南話普通話
唔孭背囊唔孭袋係北角一帶出現即係同伴
支 持 福 建 獨 立
請北角街坊見到同伴就影相回覆
比全世界睇下我地好多人撐福獨

學驚學驚學驚！
突𨋢突𨋢突𨋢！

福建獨立覇氣文宣 同我貼哂出北角